小弟認真減肥，求意見

我想問除左運動上，知外飲食要什麼要注意？聽聞吸收多啲蛋白質有幫助？

學好中文先

小弟天生就瘦 請問點增肥

訓多啲自然會瘦

蛋白質幫身體建立更多肌肉，然後燃燒更多卡路里。